以為青絲 不會用上餘生來量度

但我拖着軀殼 發現沿途尋找的快樂
仍繫於你肩膊 或是其實在等我捨割

鐘鐘

以為青鹿

寶寶

不了

散紙包

好耐冇見

自閉ing

呀 咁我都係唔so妖你啦

唔緊要

下

上

左

右

邊撚個係青絲呀

做咩呀豬仔

唔話你G

我藍絲呀
佢黑絲呀
呢個肥絲呀

好悶呀

佢識條濛撚咩

做緊pj

咁你唔好再玩電話啦